{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008165",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 독일리베펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 宿泊施設の予約のお知らせにより、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 また、未成年者の場合、保護者同伴なしの予約は不可であり、到着時にも保護者なしで訪問すると払い戻しは不可で退室措置になります。 客室予約状況はリアルタイムで更新されますが、100%一致しないことがあります。 重複予約が発生する可能性があり、決済順に優先権を持つことができます。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超えると入室できず、その場合も払い戻しはできません。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルすると払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 入室の際には個別または共同バーベキュー場を利用することができ、バーベキュー設備は提供されます。 ペンション内ではWi-Fiが利用でき、客室は禁煙です。 駐車も可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設の予約のお知らせにより、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、保護者同伴なしの予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしの予約は不可であり、到着時にも保護者なしで訪問すると払い戻しは不可で退室措置になります。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はどのように更新されますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで更新されますが、100%一致しないことがあります。重複予約が発生する可能性があり、決済順に優先権を持つことができます。"
        },
        {
            "question": "客室の価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると宿泊できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルするとどうなりますか？",
            "answer": "ご利用日当日予約した後、当日キャンセルすると払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "入室の際には個別または共同バーベキュー場を利用することができ、バーベキュー設備は提供されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは使えますか？",
            "answer": "ペンション内ではWi-Fiが利用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 450
    }
}